ريال سوسييداد يستعيد توازنه على حساب ملقا في الليغا
 استعاد ريال سوسييداد توازنه على حساب مضيفه ملقا بالفوز عليه الاثنين يناير كانون الثاني في ختام المرحلة الثامنة عشرة من الدوري الإسباني لكرة القدم فوز ساحق لبرشلونة في الدوري الإسباني ودخل سوسييداد إلى اللقاء وهو يأمل أن ينسى لاعبوه الهزيمة القاسية في المرحلة السابقة على أرضهم ضد إشبيلية برباعية نظيفة وقد نجح في تحقيق مبتغاه بفضل هدفين من اينيغو مارتينيز في د وخوان ميغيل خمينيز في د محققا فوزه العاشر هذا الموسم فرفع رصيده إلى نقطة في المركز الخامس بفارق نقطتين عن أتلتيكو مدريد صاحب المركز الرابع الأخير المؤهل إلى دوري أبطال أوروبا الموسم المقبل أما ملقا فاستقر في المركز برصيد نقطة  أ ف بفادي سيمير